港鐵車長對於撒退建議

港鐵車長建議
走個時 唔好係月台都換衫
好撚多cam
一定要上左車 係車廂先好換
換完再走去其他卡

正常車廂個cam係冇記錄
但 觀塘 馬鐵 有款長春車（大陸車）
係有cam同有記錄
一定唔好係呢款車到換衫

第一款係馬鐵長春
第二款係觀塘長春

推

自推

再推

再推佢老母

推到多人睇

長知識了

Push

馬鐵果款支那車 行左好耐仲有不明臭氣
為健康及安全著想 咪搭！

轉去其他線車廂換衫再搭返依兩條線返屋企

推推

係車都唔好換
好多藍絲狗影人

再推上熱門

push

推呀推

都城嘉幕，英製列車，入面既車門係鋼鐵色。

再推呀呀

可以點分
而家馬鐵全部轉曬三個位嗰款垃圾咁滯

利申:日日搭馬鐵

實用post

堆

長春車
會有陣膠味
好撚臭

推推推

大陸車係有條粗紅線係車身

屌 第個post又話頭尾有cam
邊個先真

一次比一次難拉

Pish

大陸車會有陣味

推比多啲義士睇呀

盡量唔好係長春車換衫

內籠係點？

車廂內大雨，記得擔遮

值得一推

真心臭

呢款三座位咪係長春車囉

點解要喺車廂換 無cam嘅地方大把，仲得閒諗呢架係咪長春車？咁多藍絲搭地鐵，無cam都比佢影尻死。

仲有，車長係咪應該比啲圖證明自己？

有分新車舊車，自己望清楚有冇cam 先，
係成粒布甸咁突出嚟好明顯。

去頭尾係人少啲唔想引起哄動啫，
最優先係要肯定冇cam

信就信
唔信就算

推 小心

幫推

咪係囉
係車換一定有藍屍影

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

推！

推一下
上次on9喺月台換

南港島都係長春車

都

知識post

當然你係其他地方換更好
但月台一定唔好

推

光復香港 時代革命

所有手足要不流血！不被捕！
之後仲有慢慢長路繼續抗爭嫁！

頭盔係前線最必備既裝備！
唔好送頭盔去物資站！
好容易一野就比啲狗收走哂！
你地自己帶頭盔去現場比手足！

Psuh

可唔可以靠扶手分辨？

MTR入站果D樓梯位通常冇咩CAM

大大力推

無乜人搭車會睇車頭嘛 ?
影門 / 內籠啦

thanks

觀塘線支那新車
南港島線全線列車
馬鐵 西鐵全線(不論日本車或支那車)
東鐵線 相對新嘅列車(日本車)
呢啲車全部有cam 手足小心

但係唔搭嘅話要等好耐先有班唔係支那車嘅車
基本上而家支那車佔咗馬鐡嘅90%

日本車好多cam都壞左唔修理
同埋冇記錄

收到巴打

PISH

有啲車入面有cam

push 兄弟要睇

有同伴落雨擔傘就最好

記住﹐呢一款車係冇車cam既(荃灣線﹐觀塘線﹐港島線)

車箱內部係咁樣既

聽日罷工

[教學] [超實用] 點樣最有效咁幫車軚放氣

又學到嘢

推 大家小心

銅鑼灣！

有用資訊

推呀 有用

其實入到閘上到車 都係唔好 除口罩 換衫
因為會有記者（特別係無綫）
好鍾意跟到上車影人

推俾其他人見到

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

原來無記錄

PUSH!!!!!!

PUSH

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

推上頂！

85三罷，七區集會

星期一，癱瘓香港運作

聽日見各位

大家都要知
推

其實入站前已經要換好啦

我地又唔係鐵膠識西分咩

係囉望上去勁新淨但係臭到仆街

不被捕
無野講，見律師

幾個人開遮?

但可能會俾乘客影低

我冇野講
我要搵律師

個cam喺邊？
反正都蒙左面 點解唔噴埋個cam？

我冇嘢要講

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

頂禁左負皮呀，我自推十次

前地鐵舊四線舊車無cctv
東鐵線舊款車都無cctv
西鐵線全部有cctv
馬鐵全部都有cctv

光復香港，時代革命

跳入閘可以點出閘

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

好有心

唔好諗咁多 入車封cam再換 邊個咁得閒睇你個車頭係咩款加上地鐵你會留意睇個車頭？ 又有幾多人會留意？

南港島線都係 每卡4個cam

兩部車個樣都咁凶神惡煞
好似爭佢一千幾百萬咁

咁長春車內部係點

觀塘長春外觀

內部

馬鐵長春外觀

內部

記住馬鐵長春車，中間果啲座位只係得3個既姐

但女性點當眾換到衫?

同感呀屌

咁佢地都唔會係月台換掛😂

西鐵車冇紀錄 馬鐵間中都見過有行同款車
東鐵呢款車冇記錯都係冇紀錄
隻車啲燈黃黃地暗暗地
係日本仔出品

但係呢隻有人影到車門裝咗cam，唔好見舊車就咁老定，小心駛得萬年船

同埋俾車身（側邊）同內櫳圖好過啦，個個都睇住架車埋站咩

美少女轉身變 已變成戰士
以愛凝聚力量救世人跳出生天

pish

順便講
白色輕鐵一係翻新，一係大陸買嘅
翻新車車廂車頭位置貼咗寫住UGL嘅水牌
大陸買嘅冇貼水牌，頭尾 & 3個車門都有cam

不過無論翻新車/舊車，頭尾都有cam

先推

馬鐵臭膠車 搭得多都唔知會唔會生癌

我無野講大大力推

着兩件衫
外面黑色 一除即扔
唔得？

知唔知南港島綫啲cam有冇錄影？

我愛你

千九都有cam?

林鄭同黑警既局已經佈好，而家係佢既收成期（長文慎入）

推到出公海

馬鐵既話 車身灰黑色系既就係上面所講既長春車
藍紅色既（同西鐵一樣果款）就係日本1900
但馬鐵而加會出街既得兩抽係日本1900車

所以自己睇路

推番上黎全部人睇

長知識,thz

推下先

石棉
十年後就知咩事

推到上熱門